[共產黨戰術所需]泛民左膠已經全面代替五毛係網上搞維穩搞抹黑同埋放流料幫政府做事

五毛個朵太明顯了，搞到好多市民已經對佢地冇感覺，更加唔會俾佢地影響到，反而泛民左膠同埋某d偽激進派就唔同，好容易就誤導到市民，真係一個好既維穩方法！

幫你講埋啦：善用起底功能
仲有冇其他抹黑句子？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

瀧sir

善用起底功能

泛民左膠除咗抹黑真心支持抗爭既好市民，仲識得乜？

不過咁，你又真係錯唔晒，我放假得閒既話真係有教人野架，教一堂都唔平，勉勉強強都係一個阿sir黎既，仲要算係好候生添，你地呢班左膠恨唔到架喇，繼續靠擦有錢人鞋搵食啦

其實「熱城」真係好撚少人，無謂死撐啦…

不割就係同路人
佢有佢角色可以做既野，我地有我地做到既野
冇衝突

係呀，所以咪仲未反到共囉，泛民左膠咁多人肯出賣抗爭者同賣港，倒返轉，如果熱城係幫共產黨就真係太好笑了，咁多所謂既泛民支持者都反唔到共，你地係冇心反定根本係鬼？定係一大班弱智？百萬左膠反抗冇威力？咩邏輯黎？

哎吔吔，另一個聯署都係咁撚少人簽名…

除左話你分化撚之外
我都諗唔到可以點話你

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9應該好多人認得
樓下回post 死全家